
                      Atención Harrison Ford: no tienes que perder tu mierda. Alden Ehrenreich sostiene su parte del trato con la joven versión de Han Solo, su icónico cowboy espacial. Sí, el recorrido de la película de Solo: A Star Wars Story es más suave que salvaje, una forma agradable de pasar el tiempo en lugar de un cambio de juego. Y esta historia de origen autónomo y esbozado no borra la sonrisa de la cara de Han, es demasiado tímido para eso. Pero Ehrenreich tiene la habilidad de actuar (él es brillante en la comedia de los hermanos Coen, Hail, Caesar) al menos para poner un poco de carne en el trasfondo de cómo el inexperto Solo consiguió su arrogancia como un contrabandista, se hizo amigo de Chewbacca [insertar Wookie ¡ruge!], gane el Halcón Milenario del jugador de la polla Lando Calrissian (el excelente Donald Glover) y, frente a múltiples traiciones personales, haga crecer una cáscara dura sobre el corazón de su héroe.
        
            